點解今波肺炎爆發 仲勁過第一/二波

而家日日確診過百 半百unlink

但明明之前好零星 仲要實施左咁多措施

會唔會因為 病毒真係變左種？

因為藍屍唔戴罩one two three four

因為有人唔戴口罩囉
唔通關政府事咩

但都要有源頭入境 我聽過有d藍屍 坐大飛來回上邊

講得岩阿
政府明明已經做得好好
係因為D人唔自律姐
就算有幾多免檢疫都好 戴好口罩就唔會爆啦

唔封關有撚用咩再大爆發只係時間問題

PR狗收皮啦你老母
幾撚多人冇檢疫入境
你Confirm一隻肺炎狗都冇?

台灣101日冇本土新增...緊係因為台灣人戴好口罩啦
唔通你以為係因為政府把關做得好?

下 我覺得你講錯晒wo
話唔埋one two three four都係免檢疫個班

因為唔止自然傳染

屌 Sor巴打
睇真的先知你玩緊膠
自隊一打

屌你老母
你地個個戴口罩會爆?
做好自己得啦...你地邊個唔撚戴口罩我就影鳩你地放上網
爆發就係你地一兩條友唔戴罩攪成咁
關政府咩事
希望快D 宵禁 唔比你班自私精出街

好乜撚呀？出面仲爆撚到九彩咁，就係唔封關，屌你老味搞咩居家隔離手帶追蹤有閪用？

依家咪好囉，拎香港人條命黎換經濟，港畜都係欣然接受

一早講晒源頭係政府廢喎有晒文宣

大陸 or 全世界D船都來香港換班
自由港, 自由中出

唔怪得今年仲見到少量大陸佬買水貨
原來佢地係船員, 可以豁免自由走
買完野, 係香港上船, 坐順風船番去

有豁免人士中毒，六艘貨船停泊南丫島強制隔離14日

收皮啦屌你老母.
你地班撚樣戴好口罩會攪成咁咩
講到底咪又係因為有人唔戴罩先爆成咁
4-6月都冇爆啦 肯定係因為果排D人個個戴口罩
7月肯定係因為有D人冇戴罩所以咪爆到七彩囉
你明唔撚明阿?
如果唔係洗撚影鳩D唔戴罩既上網公審佢?

原來係咁 我仲諗緊。海陸空。邊樣中

唔洗道歉
戴好口罩我地就唔撚洗怕
就算政府放幾多人落黎我地都唔撚洗怕
我地有口罩

戴多兩個仲安全

搞大型聚會班傻西囉

點解唔關政府事?
政府批20萬蝗落嚟
仲要唔閘住跨境學童過嚟
政府點都難辭其咎

呢個真攬炒 玩少陣會死咁

因為有帶病毒人口流入囉

幾十萬免檢測蛇都死啦

話你收咗錢就專業啲啦
臨時演員都係演員
教育電視咁嘅口吻
好難唔俾人發現㗎喎
成個五毛業就俾你攪禍晒

屌你老母閪冇外來輸入無啦啦又會爆返起？

係咪林奠隻閪有武肺，你奶果陣中撚左呀？

20萬免檢疫人士，接觸到唔帶口罩既廢老 ，廢老再去藍店散毒，大型聚會

呢個又係諗唔明 點解仲要俾d無檢疫既人落黎

藍絲搞大型活動唔帶罩

圍繞地球轉咗個圈，已經變咗種

仲有好多人出街 隱形病人早兩星期周圍播毒

相反例子：

夏天只要冇關窗
開冷氣點都唔涼

咁做好自己咪得囉
戴返個口罩就唔怕啦

你都真係好識講笑喎

戴口罩啦..咁撚多野講
爆發就係因為你班人 成日除低個口罩

有輸入又點阿
個個戴口罩就唔怕啦

咩講笑
你咪比我見到你係街拉低口罩
影鳩你放上網阿

講起就嬲
而家仲係日日見到有人o係條街度唔戴罩講野食煙大叫
專登除罩大叫, CLS

罩固然要繼續戴，但點解要冒風險俾有機會患病既人入黎？

鬆懈哂
第1,2波個陣我老母連街都唔敢出
宜家佢反而敢出

To PR狗：藍絲唔自律係原因之一 但政府一定係主因

咪就係因為佢地囉..仲話政府乜乜柒柒
政府應該派人去捉 見到邊個係街拉低過口罩就捉去集中營
咁就放心曬

是但啦...有人戴唔好口罩爆發又賴政府

On9? 台灣封關封得好足 唔識咪撚comment 啦

PR?

唔好意思 真係台灣政府做得好
台灣人都唔洗戴口罩

D黃絲一個口罩用12個鐘
又除又戴十次八次
傳到周圍都係啦

曲緊

曲直難分

你戴好口罩洗乜咁驚

咪就係

開始懷疑港共間接播中国病毒（特登唔驗隱性嘅病人，任由啲船員入境，大量放鬆免檢人士），爆發之後，用呢個理由輸入中国嘅劣質醫護去代替香港人，或者以此為理由取消選舉之類。

政府放毒，市民防疫

18區禁止人口流動14日
邊區爆就加監直到清零

零豁免檢疫
唔洗兩個月咪零確診

曲到圓

因為豁免檢疫

想知點解
入去睇 我係船員代理，有嘢想講

陳肇始：豁免檢疫的機組人員
及船員能外出是漏洞

之前 明知係漏洞

屌 真係cls

好多時就係因為有D撚樣係街拉低罩飲啖水
咁就傳撚到周圍都係
係條街飲水咁冇公德心 比人影鳩佢放上網真係抵撚死架

有口罩就百毒不侵咩
P牌仔真係

有聲

清零其實好易姐...洗撚你講咩聰明仔
但日日放人入黎 你KEEP住清都冇鳩用啦
傻撚 你以為你好醒咩

一定唔關政府事啦

全球遠洋船零限制湧港換班 大量海員登岸成防疫缺口

現型了

人小點慶回歸呀？

而家驗多咗 正常會多啲

咁上面有冇講錯先？

政府唔封關一定係主因
但係藍絲唔戴口罩係爆發嘅其中一個因素

收皮啦死臭閪屌你老母臭閪死五毛臭閪

藍屍點的歌

源頭問題

你現撚咗形啦 買過account 啦賤種

p牌pr 唔關政府事關邊個事呀on9 唔撚封關 睇下人地台灣先啦7頭

變左種
加唔封源頭關
人地源源不絕輸入新種病毒
點防

依家入境人仕係好多都免14日強制隔離, 咁本身可能有問題既人, 四處走
咁就好易一傳十, 十傳百

早排間間餐廳都爆 一變四 四變十二

應該係豁免同大陸扮成功抗疫
大把藍絲以爲無事成日去大陸玩

因為今次目標係立法會選舉無限期延遲

其中一個最大原因係———每日檢驗多咗.......

睇返三個禮拜前酒樓餐廳你就知啦
要等位

3星期前, 免檢人士可進出香港, 包括兩地生(學生), 蝗国有廠(最主要有2奶果班), 可以免檢進出香港
佢地係香港係會深入社區

所以今次爆成咁
之前係唔比佢地入(學生), 唔比佢地出(包2奶廠佬), 所以香港好穩定
因此成件事就係關封關問題

因為黨安法令到啲病毒無所遁形
黨安大法好

公司收左幾多錢,
我都想做埋一份幾時請人咁呀

因為有国安同志

最早爆係學校, 當少一/兩個
但佢地深入社區
所以爆得衰過之前

第一波 要檢疫
呢一波 免檢疫 加開學

有跡可尋

哎唷唷又曬左個account啦

你有冇撚睇果張圖
大家都戴撚左感染機率得1.7%
唔撚識就上網睇左次啦
果張圖雖然唔知邊個ON9仔整
1.7%都唔知點撚樣計出黎 但總之戴撚左就好撚安全啦
甩撚左P好撚威咩屌你老味

關D人唔戴口罩事,
但唔會唔關政府D免檢疫事囉

你班自私精...好撚快比政府軟禁你地
到時睇你點播毒

終於明連登點解咁易比人帶風向

之前唔係有話變咗種傳染力高9倍？

你識撚咩
台灣人100%戴口罩
你香港人得99%戴 所以咪爆到七彩囉

天氣熱好多人都唔帶口罩

你咁蠢
請你都冇鳩用啦

香港自給自足唔到 封關食樹皮啦

關咩變咗種事

連登仔話係因為跑步撚散步撚單車撚行山撚wfh 班撚樣唔係work from home 而係去哂行街丫嘛

成個POST得一個巴打係知我講緊咩
真係唔怪得連登仔咁易比人帶風向
你豬咁撚蠢 用個AC上連登曬撚左啦

dc9 一日接幾多個客呀
廚房佬 一日煮幾多份嘢食呀

第三波主要係廢老，阿蟬嗰啲中，證明佢地衛生意識極差。

依家先係真正爆發
第一二波都主要係境外輸入

宵禁咪得囉...洗乜封關
連登仔支持禁足令

咁多免檢都唔關政府事
無事個陣又話自己分流好
有事就話市民出街返工
而家都唔知政府講野講比邊個聽。免檢一路都有
就唔使賴市民，因為你無堵截源頭。
想話香港人之前就唔該做戲做足d啦。林鄭都唔撚用腦

免檢疫係邊個批？

政府仆街就肯定㗎啦
加上香港人開始防疫疲勞

大家100%戴口罩 感染機率1.7% 冇有怕
政府有政府做 市民自己埋單

屌你個pr9 block

點解？
望左呢個post先啦

有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

理撚佢免唔免檢疫咩
快D立法禁足令 大家都冇得出街
到時放幾多人落黎都唔怕啦

根本口罩都冇用
建議應該返屋企嘅時候高溫消毒
好似叔一燒咁
你睇吓佢而家都未中肺炎就知咩事

你蠢撚過西..快撚D BLOCK啦
比你睇到我留言都冇意思

乜撚野口罩冇用阿?
你係咪前世未比人批鬥過?
影鳩你相放上網阿屌你，到時全港都知你唔戴口罩
爆發都係因為你

大陸閪比病毒你試下, 鬼叫你香港醫療卓越, 大陸閪咁試下你囉!!

其實齋戴口罩都唔係100% 無事
個人見解都係廿萬人唔洗檢疫導致
你去餐廳食飯, 你仲會唔會戴口罩?
隔離遇著一個免檢疫...再傳開去都唔奇
even 我當你唔出街食....但你父母都會去飲茶, 隔離遇著個藍絲帶菌者
再由D 藍絲傳染比自己父母......返到屋企再傳染比你
容咩易

點解要我地幫政府執手尾？
你睇下台灣紐西蘭
人地鎖曬國
而家開開心心冇曬本地感染
唔洗戴口罩啦
我自從紐西蘭鎖國之後已經冇再戴口罩
其實你都幾適合做公務員呀
咁鍾意做政府條狗

唔係唔用腦
而係有目的?
望下下面個post

有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

咁清醒既人真係買少見少

曲線咁難明咩

唔計大陸點，起碼眼見係，船員機師免檢傳入，本地藍絲亂咁飯聚one two three four

收皮啦屌你老母
唔戴口罩自私精
係連登你先係少數阿
唔撚戴口罩等比人批鬥啦你

好似話今次病毒嘅dna 唔係上次嗰隻

而家變咗歐美嗰隻

咁你知點解PR可以洗到佢地腦
因為你睇下個POST就發現大部份人智商唔過70

好明顯有免檢人士帶過黎啦

之後TVB就話美國肺炎

大家閱讀好啲內文先啦，一味屌人pr

咁我地仲幫唔幫政府埋單好?
支唔支持禁足令好?

好多人中咗毒
但蟄伏期可以好長

fuck off 5毛閪

對唔住巴打 係我唔夠智慧理解 手快禁錯負皮

港共政府請嘅打手做嘢原來咁求其
可以明顯到咁

咪有人講咗係船員免檢疫再感染dc9再傳開去

感謝蘋果記者
追蹤大家關心的問題

政府幾時肯 stop 呢項措施

睇下身邊D人就知咩事....
開頭武漢有事香港未有事果時已經日日戴口罩
早排少左幾單..就個個唱K食飯.
唔爆仲有天理?

你先係俾人批鬥嗰個呀懵撚
我當時係紐西蘭唔戴係因為已經清0啦
你估香港呀
搞成世都仲不斷有爆發
但sorry呀～ 我返到香港日日都有戴口罩架喎～
你捉到我嘅歡迎影我相上連登批鬥我

第一二波係大家都有心理準備佢一定會嚟， 所以做足曬防護措施……
到咗第三波前大家都已經鬆懈曬， 仲要鬆懈嘅時間極長， 變相傳播嘅機會同時間增長咗好多

多得班藍屍 慶回歸群組 紀律部隊宿舍

比幾千萬原來d pr質素咁低

推民族自強 香港獨立

人地話自己唔係pr狗 係反串呀

咁又唔洗對唔住，好小事

政府+藍屍

因為繞過地球一週半翻咗黎
你去完旅行個人都成熟咗，老練咗啦

唔夠你明顯
明顯弱智

病毒會不停變種

今次應該係變左種

所以傳播力強幾倍

日日出街屋村樓下D凳都有幾個廢老唔戴口罩坐係度,行過公園又見幾個廢中除口罩煲煙.行街再見幾個娜娜除口罩飲台式野.到車站前再見到幾隻熱狗唔戴口罩派傳單.點可能唔爆.

係唔係都好，最緊要連登仔高興

班人咁撚笨柒仲話想去英國
一陣去到俾鬼佬串到ON99仲以為人地讚緊佢

因為而家驗多左
個時驗得少

幾多男人仲叫雞
D雞係邊度番黎 諗下

唔封關其一
香港人意識差又有影響
成班廢老唔帶罩

因為今次係中國國安帶D毒黎專登放

200000免檢

因為政府一直諗補鑊措拖
一直唔係源頭到做野

woo咁快玩完一個ac傻撚

第一二波大陸封關 就算柒婆唔封 都冇咁多大陸狗
宜家大陸狗求其有個健康碼就可以周圍播毒，點比

屌你

港共專登引爆

第一二波中產爆 留學撚旅遊撚 港豬極都有少少意識
第三波廢老區爆 個撚個都打死罷就咁 日日幾蚊個口罩 戴又焗親自己 緊係唔撚戴啦 咪爆囉

其實真係台灣把關好。

香港冇限制俾全世界船員換班點都死啦。

PR五毛狗，仲要P牌
大家完全封鎖佢就Ok
別了夏天
#270206

其實依家先係第二波

曲到直

應該係7月頭搞埋啲國慶聚會，咩同鄉會工聯會搞勁多全部都唔帶口罩又唱又玩仲分分鐘會請埋啲免檢中國人去

同埋20萬無檢驗呀

假膠係連登文化

已封鎖會員 別了夏天
唔知你曲定真心 總之你態度好撚令人反感

政府最好law屌你

其實爆係爆藍絲群 唔怪黃事
最好爆多D 佢地死多D

因為歐洲種殺到

是但啦，係連登大家素不相識。
冇必要迎合佢地口味講野
醒嘅自己會醒

社區感染
建議你問POST不如GOOGLE

都係想令到佢哋係自己把口講出其實係政府責任，
可惜有啲人就係自作聰明。

我見到你咁，我都唔知應唔應該鄧香港人可憐。

Block得

政府早就推曬責任俾市民，
有冇睇張竹君點講

連登無得反諷，要畫到出哂腸先得

絲打雖然你睇唔到，但我都希望你唔好咁天真
如果唔係香港真係冇希望

曲咩啊
我係pr

唔送，同你冇親

係直啊

唔送

食屎啦你

屌你老尾知你做pr 少少地都交吓戲呀

巴打 而家唔玩得膠架啦
會畀人當PR架

果班人豬咁蠢，咪由佢block
佢地行浪漫主義，你都點佢地唔醒

你冇當我係咪得

帶咩口罩姐
講好攬炒！

我屙你食好冇

屌你老母咩 咁都講得出
你條on9知唔知政府豁免左幾多類人唔洗檢疫就進出香港？
屌你老母死全家啦

曲神

點都有糧出，洗乜交戲
你以為pr有Commission？

你知就好

唔送喇，小妹

撐政府，唔該去香討

多事啦你

nmsl

因為無人可以免檢入境姐

因為林奠

Blocked

林鄭話唔會取消，
跟住出埋啲濕鳩防疫政策扮做左
要香港人埋單

Block撚左你啦

連登仔真係好，可以圍爐

口罩都唔個個戴啦 關口仲要中門大開
爆都係遲早既事

關口最重要，如果唔係清0都會爆返

其實條數計返支那應該係有好多人感染

你講咩 你係咪想犯國安法 支那無本地 只有輸入

因為見云全世界已經好SURE今次無沙士咁勁, 唔能驚

第一 二波支那封左城 ，但而家支那邊自己0確診，咁多免檢疫人士入境未收皮囉

有冇咁蠢呀
上面個個明顯曲緊啦
仲prpr咁屌人

本身第一二波過左之後大家啲社交都開始恢復
諗住之後可以搞掂晒唔洗再戴口罩
結果忽略左個免檢疫
計埋個潛伏期，結果就一變四 四變十二
仲有以前嗰啲無症狀患者都未講

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

啲人蠢撚到
咁都睇唔明

無一單係黎自大陸

藍絲助攻
工聯會黃大先開心慶回歸西式聚餐
另30圍載歌載舞
再黎20圍生日開心聚
跟住分散全港播毒

根本封關就無用除非封一世
1 新移民有晒香港身份證 (除非有香港身份證都唔比返香港)
2 到你以為無事開返關果陣 就發現人地有抗體但係黎到傳晒比啲無抗體既人大爆發
3 香港除左金融地產乜都無 封關玩J?

維持日常必要運作

咁戴咗係咪100%防感染呀
咩都不求甚解總之總之 冇病毒嘅話呀口罩都唔使戴啦

cls 成個post啲人智力有冇50

曲到圓都睇唔明

連登真係蠢人集中地

算啦

你瞓醒未

無錯，咁就要由個根源解決

其實我都好白啦，真係有pr會咁樣帶到風向咩

以前高登都無咁撚過份
呢堆人以前會俾人叫真心膠，點撚知而家連登真心膠仲多過正常人
以往係Facebook先多呢d蠢人搞到d人要hashtag 曲線要講明，相信就黎連登都要

唔關pr唔pr事
好撚基本既閱讀理解
班人係咪小學程度

所以連登同舊登嘅人思維係有明顯分別，以前好少人睇完人post就當自己諗法。
而家連登好容易帶風向，引導集體意識。

唔啱聽就話人弱智

仲未明人講咩
算啦 巴打

真心蠢果啲反正遲早都俾人利用

直必腸

呢個起碼仲蠢過其他果啲一倍

慈雲山加油
黎多200個

食屎啦
政府狗

上兒登勿認真

收皮啦屌你老母，
政府有咪做得唔好啊？

唔使嘥氣同佢嘈
大家block撚左隻別了夏天就得
到時佢就別了連登

有可能係夏天空氣傳染能力高過冬天

1. 政府檢疫有漏洞
2. 抗疫疲勞，尤其父親節嗰期全民鬆懈咗

以前高登邊有依家咁多人上，以前做高登仔要收收埋埋唔係比人笑毒撚，依家周街一個mk仔都有上連登，邊同

唔係調轉咩 病毒高温存活率低

台灣封撚左大陸咪無囉

我咁諗
室外天氣35度未必殺死全部病毒
但有可能高溫會改變病毒結構令佢更有效傳播